之前話 DayDayCook 朱小姐好L正嘅連登仔請入嚟

呢位做體操嘅大嬸係邊位？

daydaycum個啊嬸

我唔識佢
只係撳錯入嚟

點解要受到咁既傷害

照騙

冇騙 好撚醜樣

玻璃朱正D

我黎連登咁耐都無聽聞時事台有吹奏過呢條女

教煲湯嘅Natalie正好多啦

玻璃朱低學歷唔識英文
用嚟氹黑警low lv藍屍

Daydaycook呢隻扮ibanker
係用嚟幻想屌個腦

玻璃朱低學歷㗎
以為佢都算勁底識到個banker老公

無記錯玻璃朱係form 3程度
唔識英文所以咪同外藉ibanker老公離婚囉

離婚
無update好耐，見佢以前跟老公出trip坐business

仲以為佢係女版金融才俊